高比係邊個? 身邊好多人討論佢

I dont care if he is dead.

唔知 好似話係偉人黎

矮比個fd?

神户市

收皮啦on9仔

不如你講吓自己做咗咩為香港?

屌你都on撚9

MBA

強姦犯一個同班黑警一樣

這個可以

Toys "R" Us 代言人
玩具界之首

依個ok

次次外面有咩新聞大迴響 child登都有呢d post
其實你地係咪覺得咁就高人一等？好清高？

kobe全世界都識係得你唔識

自己井底蛙仲要周圍同人講

Go fuck yrself dickhead

你主人

低比嗰啊哥

惡撚到 而家唔識都要扮識了

傻仔出現

柯比布萊恩同高比有無關係